# clase-1:

Lectura de la práctica:

Para la práctica tenemos una API con la que vamos a trabajar aqui tenemos el repo:

https://github.com/davidjj76/nodepop-api

Bastara con hacer: Trastear la api: Revisar los endpoint:

```bash
npm clone git@github.com:davidjj76/nodepop-api.git
```

OJO en clase usara la de sparrest.js la API que usamos en JavaScript.
